一拆開...屌咗出聲...

又係藍罐曲奇
新年前已經食咗兩大罐

獎勵你食多兩罐

食到口都where堆

點撚樣呀你
過住啦

識買一定係買啡罐
食過啡罐唔會想食藍罐

屋企嘅藍罐全部都係人地送
冇乜人識送啡罐

信唔信我一野屌撚死你老母？

已經見到你係好多個po度亂鳩咁cm
走啦屌你